要求馬上籌組臨時政府

懶人包：DLLM 仲唔成立自己嘅議會，當住全世界面屌鳩個港共政府同黑警，等佢地唔好用「香港政府」嘅名義施行反人類嘅行為！
———————————————————————
自69 大遊行開始，香港市民不斷要求政府正視其管治問題。由最初和理非，到今日和理勇武，我們不斷進化，同時不斷發聲，希望政府回頭是岸，履行人民公僕服務市民的職責。但香港政府不但毫無改善，更加假黑警，鄉黑，黨鐵之手，再三殘害市民。612，721，831，以上三個日子香港市民見證黑警如何陷害示威者，如何聯合黑勢力、黨鐵，試圖摧毁示威者。政府以暴力手段打擊香港市民，令香港人一直引以為傲的基業毁於一旦，令香港市民痛心、憤怒。

時至101 國殤日，政府仍未回應市民的訴求，反而變本加厲，再假黑警之手，企圖槍殺示威的中五學生，做法令全港市民震驚。然而，特區政府至今未就事件作任何回應或問候

當政府對市民毫不關心；當黑警一心為專權服務，濫權濫捕濫用私刑，暴力暴行仍未見底；就連本屬於市民的公共設施 - 港鐵，都成為專權打壓示威者的手段的時候，香港市民能否再信任政府，政府又能否向市民負責，做香港政府，不做港共專權？

「光復香港，時代革命」之所以成為示威的口號，我相信是其政權能代表人民，服務人民，以及最重要的，對市民負責。口號中的「光復香港」正正就是市民對現況不滿的體現。可惜後句「時代革命」命，我恐怕隨著日子推移，大眾將目光由政權本身轉移到政權的申延 - 黑警及黨鐵。當然警暴的問題以及黨鐵的失職是必然要追究，但假若政權本身和本質不變，所有是次爭取到的成果，都是假改良，而下一次發生反送中2.0，市民可能要付出更高的代價，方可嘗試乞求政府改變航道。

香港人已經付不出更高的代價。

又或者，香港人已經不可以付出再高的代價。

最壞情況，香港人已經被同化，亞洲上只留下香港，留不下香港人。

我認為要將「時代革命」的精神發揮，就必須打破香港人從最初那「人民聽從政府」的枷鎖，重新擁抱社會契約論中人民決定執政者的精神（這精神也體現於雙普選的訴求之中，卻止於「訴求」兩字的上下位關係）。當中要實踐「時代革命」，令人民重獲民權，就必須以專權的制度下另覓展示民權的平台，也就是一個臨時議會。

雖然我未有關於臨時議會非常具體細節、準則、方式，但有關臨時議會的想法早已有所發酵（連登有相關post, 辛灝年有提及過）。

臨時議會的主要作用有兩個：其一，對黑警、政府發出強烈的信息，奪去兩者的正當性；其二，向國際社會證明香港人的公民社會意識已經形成，準備好向民主、自由的社會邁步。

要謹記，香港人擁有自己的議會絕不等同港獨，道理於中國不等同中共同出一轍。相反，臨時議會是對「高度自治」的最高體現，是反對專權的表現，並非志在分裂國家或民族。

當然，成立臨時議後，香港要如何自處，要如何走到民主自由的理想鄉還有一大段距離，但至少是由我們來作決定，由對我們負責的政府代表市民走下去。

經過今日 殺警都唔係問題 ！

唔好將自己推去萬刧不復之地!!
停一停, 回歸理性好唔好??!!
唔好將自己推去萬刧不復之地!!
停一停, 回歸理性好唔好??!!
唔好將自己推去萬刧不復之地!!
停一停, 回歸理性好唔好??!!
唔好將自己推去萬刧不復之地!!
停一停, 回歸理性好唔好??!!
唔好將自己推去萬刧不復之地!!
停一停, 回歸理性好唔好??!!
唔好將自己推去萬刧不復之地!!
停一停, 回歸理性好唔好??!!

香港人，係時候諗下點樣叫贏，點做先贏

自推1/10

自推2/10

唔獨立係唔會有高度自治

自推3/10
香港人！

推 有咩方法都唔可以放棄

獨立係退而求其次，甚至乎係治標唔治本。最佳情況係一次過滅柒咗個專權政黨，好次之前929 咁，行全球反共嘅路線

自推4/10
加油！

1.全面撤回送中惡法
Full Withdrawal of the Extradition Bill

2. 撤回暴動定性
Retraction of the Characterization of the Protest as a Riot

3. 釋放義士
Release All Arrested Protesters

4. 解散警隊 緝拿魔警
Dissolve HKPD, Investigate Police Brutality

5. 以行政命令解散立會 落實雙普選
Dissolve Legislative Council by administrative order, and implement Dual Universal Suffrage

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

同埋要求獨立公投

攪炒到未

佢而家個政權都唔承認公投，所以要行公投首先一定要爭取返被沒收嘅民權，而最好嘅方法就係成立議會， 係全世界面前dethrone 咗個政府

自推5/10

乜撚五大「訴求」，係「要求」呀dllm 搞到好似𠼮契弟咁

1. Hong Kong does not exist.
2. Hong Kong is just a name for a collective.
3. People in the land known as Hong Kong can WIN, without Hong Kong.

Ask me anything

That's a nation, bt ppl in this nation need a territory, which is HK 這片土地

Btw 香港人必勝！

根本應該今日就做

有手足用命去俾你做文宣

有心唔怕遲

自推6/10

香港人，諗下點樣贏

自推 7/10

香港人嘅命題，要俾多啲人知道同討論！

自推 8/10

要俾多啲人知！幫推上熱門

唔講仲以為中共有逼害過香港人

64果陣你都未出世學咩人扮識扮心痛

根本借題發揮想玩事實版GTA，拎香港未來黎賭一場必輸嘅仗。

推

自69 大遊行開始，香港市民不斷要求政府正視其管治問題。由最初和理非，到今日和理勇武，我們不斷進化，同時不斷發聲，希望政府回頭是岸，履行人民公僕服務市民的職責。但香港政府不但毫無改善，更加假黑警，鄉黑，黨鐵之手，再三殘害市民。612，721，831，以上三個日子香港市民見證黑警如何陷害示威者，如何聯合黑勢力、黨鐵，試圖摧毁示威者。政府以暴力手段打擊香港市民，令香港人一直引以為傲的基業毁於一旦，令香港市民痛心、憤怒。

時至101 國殤日，政府仍未回應市民的訴求，反而變本加厲，再假黑警之手，企圖槍殺示威的中五學生，做法令全港市民震驚。然而，特區政府至今未就事件作任何回應或問候。

當政府對市民毫不關心；當黑警一心為專權服務，濫權濫捕濫用私刑，暴力暴行仍未見底；就連本屬於市民的公共設施 - 港鐵，都成為專權打壓示威者的手段的時候，香港市民能否再信任政府，政府又能否向市民負責，做香港政府，不做港共專權？

「光復香港，時代革命」之所以成為示威的口號，我相信是其政權能代表人民，服務人民，以及最重要的，對市民負責。口號中的「光復香港」正正就是市民對現況不滿的體現。可惜後句「時代革命」，我恐怕隨著日子推移，大眾將目光由政權本身轉移到政權的申延 - 黑警及黨鐵。當然警暴的問題以及黨鐵的失職是必然要追究，但假若政權本身和本質不變，所有是次爭取到的成果，都是假改良，而下一次發生反送中2.0，市民可能要付出更高的代價，方可嘗試乞求政府改變航道。

香港人已經付不出更高的代價。

又或者，香港人已經不可以付出再高的代價。

最壞情況，香港人已經被同化，亞洲上只留下香港，留不下香港人。

我認為要將「時代革命」的精神發揮，就必須打破香港人從最初那「人民聽從政府」的枷鎖，重新擁抱社會契約論中人民決定執政者的精神（這精神也體現於雙普選的訴求之中，卻止於「訴求」兩字的上下位關係）。當中要實踐「時代革命」，令人民重獲民權，就必須以專權的制度外另覓展示民權的平台，也就是一個臨時議會。

雖然我未有關於臨時議會非常具體細節、準則、方式，但有關臨時議會的想法早已有所發酵（連登有相關post, 辛灝年有提及過）。

臨時議會的主要作用有兩個：其一，對黑警、政府發出強烈的信息，奪去兩者的正當性；其二，向國際社會證明香港人的公民社會意識已經形成，準備好向民主、自由的社會邁步。

要謹記，香港人擁有自己的議會絕不等同港獨，道理與中國不等同中共同出一轍。相反，臨時議會是對「高度自治」的最高體現，是反對專權的表現，並非志在分裂國家或民族。

當然，成立臨時議後，香港要如何自處，要如何走到民主自由的理想鄉還有一大段距離，但至少是由我們來作決定，由對我們負責的政府代表市民走下去。

我要攞返屬於我地嘅野

opps

[緊急新戰線] 全民GIF圖賀佢老母

由69 行到101，你覺得我地仲有得時光倒流咁返番去未發生反送中嘅香港？
從一開始成場運動已經拎嚟香港嘅未來去對賭啦，所以先可以行到101 今日。

再講今日嘅香港已經係GTA 啦，我只不過係冋大家分享一個可能係破關嘢攻略

有用post要推

自推 9/10

香港人要由反送中變成 anti-Chinazi 先可以俾全世界同我地共同作戰

覺得先建軍重要D，有軍隊先可以保護自己，保護香港市民。

可以同步進行，但係要先令香港人有一種「政府無用我哋要行出黎食自己」嘅覺悟

退

2019年10月1日，全香港都要讀香港臨時議會宣言！

都係要等多啲人知

唔好再交稅，唔好再當呢個係政府

想狗雜種死既入黎

push

930成立左
follow tg hkpporganizationchannel
廣傳

pusg

推推推推推推推！

P牌都推

pushhh

推
同埋大家去英領好嗎，咁明顯違反《中英聯合聲明》，英國有責任要出聲
夠多人先make到noise

刪乜撚
都未撚通過

到時條法過立法會 保皇黨反對撒回點算

個自治高度仲矮過柯南

G

C

樓主

【香港臨時議會】今日正式成立！！

Pish

Push

香港自治

【論述】唔係五大訴求 只有一大主張

PUSH

有人做緊，只係好少人知

太少人知道 個post 我自己都走漏眼
要諗辦法俾多啲人知道